[尋人]會然’破樸吧Tony死左’去左邊

快點劇透我ok?

樓主po名劇透，reported

永遠懷念

樓主rip

柒左 唔好推

Rip

連狗訓左教 樓主仲有幾個鐘可以係到暢所欲言

咪推了

輪到樓豬了

柳清rip

無睇到套野
比你地講到死神來了咁
成套野d人死撚哂

就來冇俾人ban
我今晚射精肥伊慶祝

頭先土瓜灣有人跳樓喎

rip

Pish

尊重啦

卡勞又搞事